杜汶澤藍絲立場水洗唔清

公然幫狗講說話

咁撚樣叫幫狗咩
我覺得好貼地喎
我有親戚係退休警長D思想真係好似佢講咁
佢仲成日提以前點撚樣迫供
又係愛國藍屍成日話應該打撚死D黃絲

佢你台一日仲有藍絲貝出鏡節目，我一日都會罷睇佢個台

佢個台一日仲有藍絲貝出鏡節目，我一日都會罷睇佢個台

其實佢係想我地唔好俾仇恨充昏頭腦，抗爭一定要智勇雙全

不分化 不割𥱊 不帶風向 各自爬山

其實嗰個佢有解釋
唔明點解你咁執著
佢宜家關心緊手足啲心理健康
我唔明有乜問題wo
同埋如果聽佢up下 啲手足心情真係好返啲 咁咪好咯
同埋 一個公眾人物 有好多fans 可以影響多啲人
佢肯出聲都已經好好
佢係唔想有手足出事！
藍絲貝都唔一定真係藍絲

你有冇認真睇？？

解咩釋？之後件奶共貝仲好識揀地睇藍絲posts，你話佢真係無政治立場，去信杜汶澤講嘅嘢？

邊到幫狗?明明話佢地好多有暴力傾向去當差
佢講果D都好合理,狗一直都係狗,不過以前都係對黑社會囂張同打多
只不過家下對市民都係咁

條女返過大陸拍啲選秀節目 再睇佢平時po啲嘢 佢啲朋友 好明顯係想進入大陸網紅雞行列

Exactly what I feel

睇完唔知點解整係有種好尷尬嘅感覺。。。

閱讀理解攞U?

為錢上得去大陸俾支那佬屌
有好人做

應該係，至少賺唔到，d節目唔吸引

煮野食
9up show

仲悶過100毛

一個東方昇都屌打佢

你都幾留意佢

我覺得仲留佢，可能因為簽咗長約。明明女就應該唔少。杜生都仲要留件藍絲奶共閪係度

仲有MiHK.TV_youtube第1/2台，佢哋係節目支持反送中之後，連youtuber都唔肯畀佢咁Channel落黃點廣告。都呻過蝕住做。

你係咪唔撚識聽廣東話？

個台請左差唔多10個演員+staff
但廣告數量同view rate都係普通youtuber level

佢係叫大家冷靜啲，唔好嬲，冇話唔好追究喎

樓上肯定有P牌仔係杜汶澤

冇聽佢最尾果句:
「支持成立獨立委員會，查呢班陷家產」？比D耐性，先聽晒人地講嘅嘢，再用大腦思考一下，先至出口屌媽柒人地吖

仲有佢話:「咩人先至會當差」答案，睇哂條片味知囉

唔係杜汶澤嘅立場有問題，而係有個分化撚走咗入嚟，昆埋哂D唔識得聽廣東話嘅人？

無咗壹鳩無心機睇

是禁的
我地唔係紅衛兵 就唔使所有人立場一致既

劉細良個民間調查組係好方法

佢都反映左上一代普遍點睇
佢地擔心義士安危多於仇狗

呢個時候仲分化
杜生已經比大陸全面封殺
香港人真係好高要求

所以我有我唔睇藍絲，你有你睇。

佢唔係藍絲
只係較中立

杜汶澤比共產黨搞無左過億
佢比你同我更憎藍絲

中立？唔見佢揀中立或黃絲post嚟睇？

你睇下佢ig la ...
唔好禁無聊批門人la

杜汶澤遠遠比你同我更憎藍絲

就係睇過先入嚟講，仲有我重新講一次，我有有唔睇藍絲，你有你繼續睇 完

收皮,咪再開垃圾post,唔好覆。

你正PK，藍絲就不會攪到咁，你有無能腦架

其實我睇完唔知我理解係唔係差 佢過差佬暴力 要成立獨立委員會查班仆街 佢啲片比我理解差佬暴力

證明連燈好多on9仔，屌你老味睇完先得唔得

睇完突然發現自己既焦點好似唔記得左林鄭
去晒何妖同d 狗度

背景音樂係《黑社會配樂》
暗寸黑警

唔識聽廣東話就行開啦,咪衝出黎7

好多人未睇完就屌左先

唔好比仇恨沖昏頭腦 梁天琦都有講

理性討論變咗幫狗
憤怒的確係冇用 但係一撚定要追究班狗